【外行導演】駐港部隊惠州艦操練「錯漏百出」 炮手冇戴頭盔被指想欺敵

（新增內容）中國官方社交媒體發佈解放軍駐港部隊艦艇大隊導彈護衞艦「惠州艦」，近日在南海海域展開多項海上軍事訓練的影片，意圖展示實力，甚至震懾「外敵」的意思。不過，台灣「中華戰略學會」研究員張競卻發現惠州艦的官兵在操練錯漏百出，他質疑，解放軍故意發放影片「鬧笑話」，存心欺敵。

個頭盔仲值錢過d士兵

個頭硬過碌尻怕閪咩

連呢D基本野都做唔到就知無得同美國打

14億人，除開男人大約有7億個，頭盔一定無咁多，所以人可以死，頭盔唔可以爛，頭盔留番畀領導

General quarters 唔帶頭盔

可能個個都係鐵頭功、金鋼腿、鐵布衫呢！關人⋯

企係個炮台後面做乜？ 執彈殼？

肉眼𣈴準
啤死美國導彈